{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037193",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "산내돌짜장면 대전본점"
    },
    "text": "大田広域市東区下所洞に位置する山内ドルチャジャンミョン大田本店は長い歴史を持っています。 この食堂はいろんな番組で紹介され、外観やインテリアが古風でおしゃれさを伝えています。 内部には団体席が設けられており、集まりをするのに良い場所です。 代表メニューのPremium192熟成ドルジャージャー麺は、海鮮と新鮮な野菜を熟成ソースで炒めて楽しめます。 また、シグネチャー韓豚の巣カルビチムもあり、多くの人が訪れます。 この食堂は南大田ICから近い位置にあり、周辺には万人山自然休養林と上所洞山林浴場があります。 つまり、美味しい食べ物を楽しみながら自然を楽しめる位置にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この山内ドルチャジャンミョン大田本店はどこに位置していますか？",
            "answer": "山内ドルチャジャンミョン大田本店は大田広域市東区下所洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "山内ドルチャジャンミョン大田本店はどのような歴史を持っていますか？",
            "answer": "山内ドルチャジャンミョン大田本店は長い歴史を持っています。"
        },
        {
            "question": "山内ドルチャジャンミョン大田本店はどんな番組で紹介されましたか？",
            "answer": "山内ドルチャジャンミョン大田本店はいろんな番組で紹介されました。"
        },
        {
            "question": "山内ドルチャジャンミョン大田本店の外観やインテリアはどうなっていますか？",
            "answer": "山内ドルチャジャンミョン大田本店の外観やインテリアは古風でおしゃれです。"
        },
        {
            "question": "山内ドルチャジャンミョン大田本店ではどんな団体席がありますか？",
            "answer": "山内ドルチャジャンミョン大田本店では団体席が設けられています。"
        },
        {
            "question": "山内ドルチャジャンミョン大田本店の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "山内ドルチャジャンミョン大田本店の代表メニューはPremium192熟成ドルジャージャー麺です。"
        },
        {
            "question": "Premium192熟成ドルジャージャー麺はどのような料理ですか？",
            "answer": "Premium192熟成ドルジャージャー麺は海鮮と新鮮な野菜を熟成ソースで炒めた料理です。"
        },
        {
            "question": "山内ドルチャジャンミョン大田本店で人気のメニューはありますか？",
            "answer": "山内ドルチャジャンミョン大田本店で人気のメニューには韓豚の巣カルビチムがあります。"
        },
        {
            "question": "山内ドルチャジャンミョン大田本店はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "山内ドルチャジャンミョン大田本店は南大田ICから近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "山内ドルチャジャンミョン大田本店の周辺には何がありますか？",
            "answer": "山内ドルチャジャンミョン大田本店の周辺には万人山自然休養林と上所洞山林浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 508
    }
}